{
  "The world's most popular open-source database": "世界上最受欢迎的开源数据库",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Database": "数据库",
  "The hostname or address of the mysql server": "Mysql服务器的主机名或地址",
  "The port to use for connecting to the mysql server": "连接到 mysql 服务器的端口",
  "The username to use for connecting to the mysql server": "连接到 mysql 服务器的用户名",
  "The password to use to identify at the mysql server": "用于在 mysql 服务器上识别的密码",
  "The name of the database to use. Required if you are not using the \"Execute Query\" Action": "要使用的数据库名称。如果您没有使用“执行查询”动作，则需要",
  "Find Rows": "查找行",
  "Insert Row": "Insert Row",
  "Update Row": "更新行",
  "Delete Row": "删除行",
  "Get Tables": "获取表",
  "Execute Query": "执行查询",
  "Reads rows from a table": "从表中读取行",
  "Inserts a new row into a table": "将新行插入到表",
  "Updates one or more rows in a table": "更新表中的一个或多个行",
  "Deletes one or more rows from a table": "从表中删除一个或多个行",
  "Returns a list of tables in the database": "返回数据库中的表列表",
  "Executes a query on the mysql database and returns the results": "在 mysql 数据库中执行查询并返回结果",
  "Markdown": "Markdown",
  "Timezone": "Timezone",
  "Table": "表",
  "Condition": "条件",
  "Arguments": "参数",
  "Columns": "列",
  "Values": "值",
  "Search Column": "搜索列",
  "Search Value": "搜索值",
  "Query": "查询",
  "\n  **DO NOT** use dynamic input directly in the query string or column names.\n  \n\n  Use **?** in the query and dynamic values in args/values for parameterized queries to prevent **SQL injection**.": "\n  **DO NOT** use dynamic input directly in the query string or column names.\n  \n\n  Use **?** in the query and dynamic values in args/values for parameterized queries to prevent **SQL injection**.",
  "Timezone for the MySQL server to use": "MySQL 服务器要使用的时区",
  "SQL condition, can also include logic operators, etc.": "SQL 条件，也可以包括逻辑操作员等。",
  "Arguments can be used using ? in the condition": "参数可以在条件下使用 ?",
  "Specify the columns you want to select": "指定您想要选择的列",
  "The query string to execute, use ? for arguments to avoid SQL injection.": "要执行的查询字符串，使用 ? 作为参数避免SQL 注入。",
  "Arguments to use in the query, if any. Should be in the same order as the ? in the query string..": "在查询中使用的参数，如果有，应与查询字符串中的? 相同的顺序..."
}